%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/5},
	margin=8mm,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Images et Antécédents}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\reponse}{%
	\textbf{Réponse : \dotfill}%
	}

\begin{document}

\markright{Sujet A}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto 2x-5$.
\begin{enumerate}
	\item Calculer $f(-2)$.  \reponse
	\item Quelle est l'image de $3$ par $f$ ?  \reponse
	\item Quels sont les antécédents de $-1$ par $f$ ?  \reponse
	\item Résoudre $f(x)=4$.  \reponse
\end{enumerate}

\pagebreak
\markright{Sujet B}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto 4x-6$.
\begin{enumerate}
	\item Quelle est l'image de $3$ par $f$ ?  \reponse
	\item Quels sont les antécédents de $-1$ par $f$ ?  \reponse
	\item Résoudre $f(x)=4$.  \reponse
	\item Calculer $f(-2)$.  \reponse
\end{enumerate}

\pagebreak
\markright{Sujet C}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto 5x-3$.
\begin{enumerate}
	\item Quels sont les antécédents de $-2$ par $f$ ?  \reponse
	\item Résoudre $f(x)=3$.  \reponse
	\item Calculer $f(-3)$.  \reponse
	\item Quelle est l'image de $2$ par $f$ ?  \reponse
\end{enumerate}

\pagebreak
\markright{Sujet D}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto 2x-6$.
\begin{enumerate}
	\item Résoudre $f(x)=5$.  \reponse
	\item Calculer $f(-1)$.  \reponse
	\item Quelle est l'image de $4$ par $f$ ?  \reponse
	\item Quels sont les antécédents de $-2$ par $f$ ?  \reponse
\end{enumerate}

\pagebreak
\markright{Sujet E}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par $f:x\mapsto 5x-6$.
\begin{enumerate}
	\item Calculer $f(-1)$.  \reponse
	\item Quels sont les antécédents de $-2$ par $f$ ?  \reponse
	\item Quelle est l'image de $2$ par $f$ ?  \reponse
	\item Résoudre $f(x)=5$.  \reponse
\end{enumerate}

\end{document}
